係咪手足一炸羅湖, 林鄭就封羅湖？

狗屋都未炸